你唔要我之後

你唔要我之後 仲會唔會搵到好似我咁
除咗節日、生日之外 出街洗費AA制
你想要啲咩 起能力範圍內會買俾你
拍拖唔使諗節目 同你一齊就得
記住你嘅喜好去改變自己
眼裏只有你
將你放起第一位
永遠都崇拜你
任你check手機 但唔check你手機
咩體位都同你玩
中意用口仲要吞埋
甚至主動去買套
嘅女仔

如果會嘅話 我祝福你

做到自己咁cheap我係條仔都唔怕你

做唔做我隻狗

請愛錫自己

絲打聽日一齊罷工

其實某程度上係
唔係話樓豬cheap
而係男人真喺本來犯賤
帶點任性既女人先令佢更加想征服你
令你順服佢權威下
而唔係一開頭就主動就曬佢
睇台灣d綜藝節目 我覺得都啱啱地
話男人付出會令自己更愛對方

其實我都冇一開頭就 就曬佢
而係隨住一齊嘅時間耐咗 慢慢改變到依家咁
可能佢已經悶咗 又或者根本唔夠愛啦